今日做完探肛 好想分享下個感覺

呢排痾屎痾到成個屎坑都係血
痾到流m咁
所以去左睇醫生
同完醫生講佢話咁探下肛先啦
我即刻菊花一緊 不過為健康無法子
訓左上床之後勁緊張
佢一插果下都無乜野
你老母佢插完360度咁了黎了去
了到我反哂胃咁
了完之後唔知係咪落左ky 成個屎忽都濕哂
12點了完到依家都仲好似比人頂住哂咁
睇完醫生佢話可能係痔瘡
仲要塞粒藥入屎忽lone
屌那星d死基佬點會比人屌都興奮架

試多幾次你就知有幾爽

講起都扯左

引晒啲飛機入黎

有無諗過插入去個隻唔係手指or儀器
而係…

試過
超撚痛

依家都仲頂緊咁

嗰支唔係工具

係陽具

你有無發現有兩隻手搭住你膊頭？

但係你個屎忽濕哂

呢個笑話我成日同人講

咁你有無諗過會發生喺自己身上

係咪打側瞓比佢用指插入去？

無兩隻手搭哂頭膊

係
打側瞓曲膝

男醫生定女醫生

後生仔

樓主識玩！

好玩唔玩玩屎咩

有冇扯

扯左

KY

咁佢睇到你個西？ 你係咪成褲除晒

根主如果真係女咁俾人搞屎眼真係
開發完可能愛上屌屎眼

樓主係女？
冇前列線你識條春咩

好想做支儀器

樓主有冇扯？

第一次係痛同唔舒服
但之後慢慢會享受

漏屎

之前以為肚生蟲去左睇醫生
佢都係話放枝腸鏡入去check

嘩個感覺真係好複雜
一方面係有野插落屎忽嘅痛楚
又一方面反而覺得有啲爽

種感覺真係好難形容同好奇怪。。

樓豬你老老實實講，有冇扯旗

有冇硬曬

睇到我扯扯地 想畀人探埋一份

扯左

利伸 飛機

之前都試過 之後比佢了到扯左
佢見我扯左之後捉我隻手過去幫佢劣

我地睇同一間？

屌 我都柯到流血 睇醫生都驚比人爆菊

如果唔係痔瘡係腸炎你就麻煩了

個post有聲 聽到shall we talk啲歌詞

有冇咁誇張
試過，感覺似屙緊屎，以為自己瀨

好想屌屎忽

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探肛

係咪白白淨成個鬼仔咁
佢下面好粗

試過胃痛去睇急症 比個女醫生探左兩野 扯咗

好似話黑血係胃
正常血多數係痣 然後可能係腸潰瘍?

你肯定醫生係幫你探肛 定塞咗其他嘢

樓主已經不能自拔

咁肯定同一間

屌你地講到咁 直既都想試試

睇到都覺得菊花一緊,D死基佬真係CLS

我都試過 好撚痛

探入D頂倒前列腺會好撚爽

樓主係男定女先

真係好撚痛架屌你老母

啲前列腺標出嚟, 爽過射

講起都屎忽痕

當人一啲唔想記起一啲唔好既回憶果陣
人會將段回憶扭曲自圓其說
正正就係樓主而家件事

屌你老母成個post都係基佬 屎眼真係會好痛架唔好9up教壞人

本身我都係直
自從上次去探完肛
你個鬼仔醫生大大條探入嚟
佢仲要用啲唔鹹唔淡嘅廣東話同我講 你入面好熱好緊
本身我以為係支探肛針咁大支
但係探探下我先發覺 支針有脈搏嘅
我諗住擰轉頭去睇
點知比佢強行㩒係床上面俾佢探
探到一半佢仲係咁漏水銀出嚟 搞到我成個肛都係汁液
事後佢仲叫我用個口清潔佢支針
而家我周不時拉埋我班朋友同ex gf一齊上去俾佢逐個逐個探
聽我個ex講 佢自從俾人探完之後 去就未試過走正門

有次損左去睇
探果下真係身心受創
之後果d藥唔敢用 自己好番

試過屎紅色去睇醫生做過一次 身體上其實無咩感覺。係有少少痛。但做果果抱膝頭突果屎眼俾佢用支野統 心理上勁屈辱 雖然知佢係醫我 但佢一路統 我就查實拳頭勁想起身打9佢 最後做完重要原來無事

淨係知好撚柒痛 痛到我面容扭曲
我果陣仲以為自己屎眼會爛

有咩可能唔痛啊...成舊野塞入去
試過一次check息肉，一次照腸鏡
兩次都痛到仆街

連登真係多隱性gay佬

啱呀屌 之後成個禮拜都隱隱作痛

同樓主個case一樣
整完好鬼唔舒服
粒藥係硬少少嘅藥膏黎 唔係咁易塞到入去
成日整到溶左少少係手指到

咁又無咁誇張
不過真係好撚痛囉
果陣個醫生仲塞左兩隻手指入黎係到了
問我手指果到痛唔痛
我心諗咁鬼痛 我鬼分到係我肛門痛定入面痛咩

之前肚臍發炎都俾人探咗兩鑊

學識享受就唔痛架喇

探肛嗰陣，個e生係咪2隻手都撘哂喺你膊頭到？

用碌鳩幫你塞藥

之前有痔瘡，俾幾個醫生探過
最後排埋期照埋腸鏡，再有個期摘痔瘡
已經俾人開發哂

之前以為盲腸炎入醫院又係探過一次
個醫生用手指插入去睇下有冇屎
個感覺好奇怪

你間醫院縮寫係咪叫 NHDTA / NHDTB？

我想嘔

試過啦
之後去左次廁所 原來會流膿
不過痾屎順暢左

諗起都扯扯哋

我上次都係同你一樣痾屎變痾血
但我係比個超齡女護士通
我痛到叫左出聲，到佢攞返個鏡頭出黎佢同我講話我咩事都冇係損左少少姐
到我著返條褲個時我以為自己瀬屎原來係個超齡女護士落得太多kY搞到我褲都濕埋

泥菩薩探肛 直都變gay

照腸鏡胃鏡都要空肚一晚 腸鏡仲要飲瀉藥

因為你有痔瘡咪唔爽囉

雙手放在肩上

gay佬話爽根本就on9

利伸 試過

試過探肛

我聽我啲朋友講咋 聽都覺得辛苦

我得閒無野做都插2隻手指入屎眼new兩new, 不知幾撚爽皮

試過，痛到標哂眼水，行返出去仲gut下gut下
真心唔敢照腸鏡，諗起個屎忽都縮一縮

胃上面入

雞姦下面

成日塞粒痔瘡藥落屎眼，一開始好撚痛，之後幾爽

試過，之後幾日keep住屙爛屎

失望 我以為樓主要轉基

有次痾血去左睇醫生 佢叫我打側曲膝訓 feel到佢用手輕輕拍左一下我右半股 然後同我講：提提你會有少少唔舒服架下 呢句都未講完就大力抽插我個屁眼 又liu又打圈 痛到

認真答
正常探肛檢查係會落KY，唔需要儀器，係用手指(當然有帶手套同洗左手啦)
隻手指轉嚟轉去係為左check肛門直腸壁，睇下摸唔摸到異常硬塊(可能係痔瘡/瘜肉/腫瘤等等)
正常係會摸到前列腺 ，因為前列腺係喺肛門前面，探肛可以隔住肛門/直腸前壁摸到，會唔會high就唔知，未試過畀人探
做完探肛，醫生會望下隻手指有冇屎同血，如有，會睇埋係咪正常
痾屎見到血，簡單嚟講，深色(啡色)嘅通常係上腸道(e.g. 胃)出血，如果係鮮紅色，可能係下腸道(e.g. 大腸)出血
我知道嘅得咁多 ，睇下有冇巴絲補充

係咪第一次?第一次一定痛

第一次係痛d

前幾日第三次去檢查...入左10秒已經標晒冷汗 抖晒大氣深呼吸都放鬆唔到

其實幾大支？
青瓜？大茄？白蘿白 ？

呢個感覺我都試過
但我係中左人地嘅 「千年殺」
痛撚左幾日 一坐底就hihi 仲要個陣讀書時期...

如果唔係痔瘡，9成係腸炎
好撚大獲

我都睇過
100%痛
完全冇爽

話少少爽嗰啲係gay底

邊到會痛 你平時開大舊屎都粗過隻手指啦
佢了緊果陣最多少少想開大嘅感覺

痔瘡會番發 以後重有大把機會玩

試過比靚女醫生撩，個感覺好難形容，亦正亦邪

我都試過 仲要兩個女醫生睇住 20零歲

真想不到當初我地也討厭玩菊花

仆街，好後悔冇露埋條j比佢睇

成班基佬，走先

唔知點解唸起一張藍色床單

欲拒還迎

樓主俾人屌屎忽

諗起人生最悲慘的一天

痾緊屎睇呢個po 笑到仆街

D血係鮮紅色
抽左血同排左期睇內科
痔瘡係咪會痛
我就係唔病所以都驚驚地

你平時個口夠食咁多野啦
比人深喉你會唔會無野呀

日日有食生果飲八杯水朝朝有屎屙都生痔瘡 究竟我前世做左咩壞事 比人探肛真係好撚受辱
利申 男女醫生都試過

一晚試過三次

消化道出血入院
醫生捅個手指入去
幾驚忍唔到d血屎 bi出黎，噴到醫生成面都係

btw我算唔算被人破咗處？

涼浸浸，幾爽

痔瘡都可以唔痛既
得閒痾完屎留意下屎眼有冇痔瘡突左出黎
醫生有冇安排你照大腸鏡？

試多幾次包你上癮

比較想知點解會屙出血
因為有屋企人呢排都係咁lol

呢個節目好好睇

靚女醫生

女醫生👩🏻‍⚕️黎？

收到風, 個醫生扯左

痔瘡係會痛
如果你屙血，又持續性，但唔痛。
你可能有免疫系統失調腸病，照腸鏡抽血就會知有無
利申我就係咁發現

唔洗咁耐
排左6月見

你係咪背住個醫生

你個屎忽係前面

醫生用咩你唔會睇到

話唔定醫生係用咗傳說中嘅 乞衣煲飯式 幫你探肛

有無前列線高潮

無呀死基佬

呻鼻涕出黎定吸鼻涕入鼻舒服d

我個時係個好粗暴嘅醫生

樓主有無前列腺先

No girl in internet

做醫生真係好偉大
見到人地個屎忽隆已經作嘔，
仲要插入去

先唔理樓主男定女, 經過呢次,你係咪會時不時諗返起探肛果種感覺, 其實你已經係回味緊

如果係靚女果屎忽
你唔係唔插下化

可以係摺住個人對腳放上頭面向天果隻比醫生屌屎眼

通常會叫返女醫生黎掛

早前梁洛施到西藏拍新戲，件僅十七歲的她先是在拉薩患上高山症，其後又告染上痢疾，前天更驗出白血球過高，大病初愈的她昨天出席公開活動時，連去兩次洗手間，她說：“腸子好象亂七八糟似的，我入行以來都沒試過推掉工作或是失場，所以我今天都要撐著，但真的好難受。”活動後梁洛施即在助手與母親陪同下醫院看醫生，一抵達醫院，她又連進洗手間兩次，經過一小時的全身檢查後，梁洛施表示這次要停工兩天留院觀察，吊鹽水和葡萄糖水、又要等候驗血及驗大便，她氣弱遊絲地說：“剛才那個男醫生用手指探進我的肛門，檢查肛門有沒有因拉肚子而發炎，好在都沒事。”可感到尷尬？她說：“不會，男醫生更加細心。

點360度撩

本身1分鐘搞完既野 男醫生用10分鐘 緊係顯得細心

應該入埋

Gay

屌17歲靚女屎眼，此生無悔

你係咪即刻駁咀d fd

乜屌呀 用手指Q靚女屎眼💩

我係夜晚會成身流汗
淨係屎忽就無

樓主小心被開發後上癮

都好爽

邊個黎

愈講愈扯旗